祖堯區點票問題

荔景祖堯區 陳南昌中學需要記者 十點半後
話有新既票箱要加入 要等新一箱票黎到先點。 依家嘈緊

推

又有。。屌

REALLY...WTF HAVE LIVE???

Push

一張變一個信封，一陣都唔知會唔會黎一箱

屌？分開點，睇下個箱有乜

push

點解要分開點?

要唔要人？

要人要記者 到依家都未點到票